其實白兵已經2次好撚認真地答觀眾話金仔已經死鳩左

白兵既分析力有幾高
有幾多成係真, 有幾多成係假
有邊d係ff, 有邊d係現實
大家可以自行判斷

係友信唔過

呢條友係共碟黎

呢件垃圾直頭黨員

證據呢？

其實佢立場冇問題
但係啲推論幾戇鳩

聽到佢以前啲節目
佢覺得美國幫香港
係為咗同中國貿易
用香港做談判籌碼

當時佢又冇考慮過
美國會肯去幫香港
一定係會得罪中國
咁仲點同中國貿易

當然到而家嘅形勢
齋睇美國肯幫香港
佢實話自己講中咗
但其實個推論錯晒
家下美國擺到明係
得罪中國先幫香港

利申冇睇佢channel

先知咩 幫香港係談判籌碼點會講唔通
其次得罪中國 中國咪都要貿易

咁美國人又點會攞到貿易來做前提幫香港呢？
幫香港就得罪中國又點貿易呢？
梗係同中國反面然後攞香港做談判籌碼啦

其實美國2018就打貿易戰 加得關稅就已經反面啦

只知佢好憎民主派, 關於留任一事都好激動
成日講留任, 對唔住手足..

又成日屌 瓏門老闆 (關於手足告佢單野)
仲有隔離個位白武士(成日lve直播帶頭盔) 知唔知乜水?

其實關於金仔嘅事 明嘅就會明
你哋成班政治bb班
肯睇多啲書 讀多啲歷史 就會知道人最終都會死

唔係幫香港，係想利用香港
國際貿易嘅通用貨幣美元，香港係中國獲得美元嘅主要渠道，美國只要利用香港威脅到中共一個渠道，咪就有本錢有籌碼同中國傾貿易協議囉，點解講唔通？？

你要明白美國令到中國冇咗美元，唔淨止佢唔可以同美國進行貿易，佢同全世界都貿易唔到

你既推論就真係戇鳩啦
要係FRIEND先可以做生意咩?

利申:唔知白兵係乜水

英國打到清朝仆街都同佢做貿易

你唔整d特別嘢出黎邊有人記得佢係邊個?
聽佢發言咁肯定，白武士入面應該唔係侵侵就係彭斯

白兵請kaying做節目，反唔落

十月閱兵咪知死左未囉

次次都係咁，班友一嘢沖出嚟話人共諜話人白票兵。 問佢哋攞證據就即刻潛晒水。 真係好撚柒同肉鳩酸。

熱狗b隊黎

瞓咗無睇，你條柒頭搵到證據未？ 揾唔到嘅話有無考慮過收翻句說話認低威吠兩聲當無數? 定係你嘅智商靜係容許你人云亦云，道聽途說聽到人話白兵係共諜就自己講埋一份搏存在感？ 係嘅話你真係好可憐